（天水圍渣車入）重組天水圍燈位建議

之前開左post討論天水圍交通系統，有ching 建議重組燈位。本人唔識渣車所以開this post 集中天水圍道路使用者

分享 - 1755240
（天水圍人入）建立黨鐵以外交通系統

想有效討論，請加Google map 圖解釋番燈位重組建議
By the way, 唔好reply me. 因為我想專注搞公共交通討論ge post. 如果此post 到1001, 請道路使用者自行再續新post。

天耀當選個位何惠彬政綱都有重組交通

可以聯絡下佢

而家d 要制大量討論，咁先容易 comes 到利民的方案

天水圍手足入黎依到幫天水圍：

推

lihkg 係咪冇乜人在天水圍揸車

唔知
不過自己喺出面間唔中會聽到街坊嘈緊話冇停車場泊車。

天水圍四大燈位搞搞佢啦
無次唔駛等既屌
嘥尻曬d時間

邊四大？